第一次去旺角女僕咖啡廳包膠

樓上舖嚟，地方唔算大(有5張 可移動式2人枱)
設定係女僕+魔法元素
要打電話預約先
就按消費限時坐啲

兩個女僕，樣和身材麻麻哋
禁完鐘仔一開門就喊Goshi yujinsama (主人)
我玩野扮電王嘅口頭禪﹕俺，參上！(老子，參上！)
不過嗰位女僕啲反應似乎唔太欣賞
之後氣氛好尷尬
基本上再無咩互動

我叫咗杯薄荷朱古力牛奶$3x + 白汁磨菇意粉 $5x
食物明顯係業餘水準，味道類似叮叮粉咁
亦等咗好勁耐先上菜，隔離位老兄喊蛋包飯等到發炆震

有部電視播吓動畫和有部PS4俾客人玩
我就齋坐咗1粒鐘用手機上Lihkg睇吓post咁
埋單約$9x

相？

去Starbucks 買杯野飲
坐1粒鐘都唔洗9x

香港style

可以問價 不過會揀客

樓主好波!

唔比影女僕樣...

間舖好明顯係連食牌都無...
所以要電話預約似想走法律罅

我簡單形容吓嗰女僕樣
A女偏瘦、少少哨牙、素顏帶點暗瘡印，戴咗金假長髮扮鬼妹？，不過反效果有陣MK feel...
B女略肥、化咗少少妝、普通樣、無乜印象，因為除咗點餐、上菜，基本上匿入廚房同班廚吹水

有冇覺得被搵笨?

中伏

當真？
我唔太熟呢味野

香港嘅都好去

凡事都要有第一次

睇到都覺尷尬

收皮啦你

樓主中下樣不過才華橫溢

你咁樣玩法正常人都唔想同你講野啦

no photo?

香港D女僕既樣, 真係唔貼好過貼

其實類似咁樣 不過我去嗰間起碼細一半 裝修亦無咁靚

係...嗰樣和想像中好大出入
而且又無日本女僕cafe嗰種專業

有無問價?
幾錢Q?

有冇做埋個動作

食物送到上嚟，我哋都有咁樣玩咒語
跟住佢up段咒語咁(唔知邊國語言嚟)
不過無咁長，但場面都好羞恥
搞到我紅都面哂，鬼咁死尷尬
反應和黃眙興一撚樣

睇到打左個冷震

魔法學○ 旺角間戲院隔離唐樓其中一個單位 香港啲cafe隔懾到一樓一咁

定係潮特對面個間?

你俺，參上都唔尷尬啦。
呢d小兒科la

女僕咖啡店有咗咁多年，今時今日先第一次去

大部分都有特別服務
可以加錢幫你打飛機
枱上面有個鈴鈴
你狂搖 d女僕就會知你想要特別服務

中咗
百老匯戲院附近個唐樓

媽！好毒丫

開個價可以約去扑野 前提你要有錢同唔太樣衰

7/10 幾搞笑

間舖FB有女僕相
不過PS得太勁
完全認唔出乜水

睇片先見真章啊

未去過, 本來上去, 但原來無服務.
去都費事

$90食一餐, 仲要無服務

俺.參上！

有小草今嘅樣就正

自

啱先上去FB睇評論
啲人罵間舖 熟客先有招呼
生客等被放置play
原來唔只得我係咁

個場面應該同關家姐有得揮

上次去見班毒撚玩個鈴比人黑臉

開名啦

熱狗踩過場

講到咁白實知

俺，參上！

個俺參上真係畫龍點睛

宇清開始有d 9upper味道

笑死

琴晚去左食, 預左去見識下, 食物同服務都算喇..
其實本身都唔打算去, 但見到之前幾個post好似唔錯..點知中伏了.....
傾計無相無計傾, 但我真係無相...

一入去...入面好迫好迫, 想講野大聲小小都好尷尬...
不過環境都算ok, 係up dup左dd, 有d屋企既感覺

之後菜啦,大約30分鐘左右上左杯可樂俾我
慢工出可樂,我估佢地應該係廚房揀三千支可樂之中既其中一支俾我

食物
叫左蛋包飯, 友人叫左拿破崙鴨胸意粉, 友人2叫左芝士白汁意粉, 等左個幾鐘, 上齊喇,,
食之前佢會叫你用隻手整個心心講咒語...話d飯會好食d..

蛋包飯- 不過不失偏向難食, 有人用茄汁係上面寫左萌e, 但係係廚房一早寫定唔會係你面前寫,但係是旦啦
拿破崙鴨胸意粉-拿破崙如果知道佢個名俾人用黎整道咁既意粉真係慘過俾威靈頓公爵鞭屍
芝士白汁意粉- 唔知大家有無食過漿糊? 甜甜地, 一pet pet, 杰撻撻, 如果都係唔明我可以用圖像解說下

屎係咁難食
|-----------------------------------------------------------------------------------------------|
芝士白汁意粉係咁難食
|-----------------------------------------------------------------------------|

點解我知道屎有幾難食唔係重點, 唔好問番我

女僕
Fine，食物我可以唔食，野飲我可以唔飲，環境我都當佢地無到，我地入場ge目的係咩？
你都xx既，你入maid cafege目的係咩呀？梗係睇女僕啦，點解呀？因為呢間叫maid cafe呀嘛﹗
maid的樣子不說了.....靚唔靚見人見致...但真的很無心機...
佢地唔會叫你主人, 係叫你先生小姐....
我去某大學搞既maid cafe仲去得開心...至少佢會叫你主人
有樣好笑係有個女客人仲靚過同吸引過d maid(全場毒男包括我都望住佢)
我見住幾個毒男拎住psp 但唔係望住psp.. 45度角咁望住個女仔..笑左..
呢個真係全晚唯一亮點,,,,,

洗手間
好細, 但幾乾淨, 重點係當你去緊洗手間既時候, 有最靚既女僕會係門出面洗緊碗,
無錯, 最靚果個女僕洗碗,其他出去接待你
當全部微黃既小水點一滴滴咁滴入鏡面似的水面後,在你開完門之際, 最靚既女僕向著你輕輕竊笑,感覺真係好微妙

結論
1)係真心覺得只係d人柴娃娃搞間超貴maid cafe
2)毒男錢真係易賺
3)有要求者勿入
4)朋友:去完有咩感想?
我:感想入面講唔講得粗口?
朋友: no
我: ok, 咁無野講

樓主幾時同世清對決

坐緊火車 好想笑出聲呀

A.T

廁所圖呢
好掛住花生總司令

佢死都唔肯打,我無計

你句電王對白又尷尬咗啲嘅……
我去過一次，將自己打扮到好似去老蘭咁，個樣整整齊齊
比起隔離枱個班連登中上樣正常，啲女僕就會撩水吹

成日都想知依啲妹妹仔會唔會可以加錢私約

不過班女麻麻，真心以後冇第二次
就算R到水吹都係傾得三四句就完，我去樓下買件衫同女店員講得仲多，仲要好樣啲

佢地好多都接私影

想私影但我冇相機

嗰間啲女嘅樣真係麻麻⋯⋯

好似未見過人去香港啲女僕cafe係唔中伏

好耐之前同女仔frd去過一次
唯一嘅女客人成為全場焦點
我就係咁比個女僕撚狗
走嘅時候仲要指名要我讀魔法咒語先比走
真係可一不可再，啲野食唔係人食

同朋友去過幾次 我記得因為無飲食牌，佢地唔可以整嘢食俾你 所以係維它奶放題 同埋長期有班好吵嘅阿叔

笑到肚痛禁去FB睇下D FANS笑死人真係奇人異士大全

剩係睇字都覺得老尷

俺，參上！(老子，參上！)
樓豬好柒

魔園出名伏黎, 各方面

變身D女ok
即係小草做果間
不過位就唔多好坐

香港d maid cafe唔係比d阿叔幫襯架咋咩

n年前同成班女仔friend去過 除左落order之外都冇乜點同啲女僕互動過 啲女僕MK味濃又唔show人 啲野食又貴又難食 去過一次都唔會再去

見到中學個師姐係入面做

有啲場有得掟標
會見到mk仔

前年暑假去過一次，一入去果女僕勁閃縮，望真d原來係我個補習學生，佢望到我表情知道我發現左，叫我唔好同佢老豆老母講（住我樓下），仲請我飲野食野，個個唔serve 淨serve我，成場d毒男好似仇視我咁。

本來諗住口花花撩下女（雖然好多好唔惦），費時比佢唱都唔敢玩。

事後比我屌佢唔好再做呢d工，再做我就爆曬佢全家知，仲幫佢搵左堆pt比佢選

上年就陪大學同學去感受下，不過成程d人好hea做

你個 俺，參上 咁霸氣

點夠你打

巴打寫得好好好生動
想睇你試多啲唔同嘢寫感想

哦，呢間
我識劈蔭長期油淋淋嗰個

一個人究竟要幾毒先會去

我玩野扮電王嘅口頭禪﹕俺，參上！(老子，參上！)

玩咩野，明明係真性情

隔住個mon都feel到好撚毒

好想知樓主真人有幾毒

其實柒既一半半大多心理有問題

笑死 好撚毒

哦呢！山照！

諗番起個孫煎什麼

我去開中環個間joilbee , 真女撲, arm 傾有得砌埋

MaidDonald's?

有想成日諗啲女僕點解即食嘢都可以整到咁難食
我自己鳩炒個蛋炒飯幾分鐘 都正過女僕半個鐘蛋包飯

之前睇個節目係阿部寬去女僕咖啡廳

已經想去見識下

小草睇得打得又屌得，同食出奇蛋一樣，一次過滿足晒三個願望。

其實幾十歲人去埋呢D CAFE講埋D咁既野係想人地比咩反應你
比到反應你既精神都有問題啦

港女服務=黑面服務

跟frd去過2次，請我都唔想再去，d野食好難食

俺，參上！

笑撚死

扮電王笑到我死

係咪暗指洗碗阿姐都靚過出面班maid

仆你個街，我真係去咗搵電王俺參上啲片，完全想像唔到現實會有人做埋個架式出來 班女僕心諗打份工姐，遇著個痴線佬真係搵鬼serve你咩

玩唔落手

個旁白含住撚講野？

小草幾錢q?

笑撚死

笑死作咁長篇野扮到好似有去過咁
去左幾次都唔見有咩意粉食呀
你咁好彩呀
一打開門根本唔會叫你主人
因為唔係玩女僕主題
而且冇得揀所謂咩朱古力特飲
人地個專頁都寫58蚊飲品放題
下次做多d功課啦
起碼比多幾張圖呀

你就好啦 去過幾次

錯晒!
你應該大大聲回返條女「二三些!」嘛

同fd上去打下機咁
有幾部ps4同電腦
冇咩所謂大電視播動畫
真係去過就知樓主連cafe都冇膽去就係到呃人關注
柒少陣啦樓主

係囉 既然冇野食
又何來有女僕掛住同班廚傾計
睇返專頁啲相都唔存在高瘦金毛哨牙素顏女僕
樓主做好功課先作故仔啦
0分重作

個腦海有畫面

已經想像到樓主係成日宅係屋企碌連登既油頭肥宅
成日好恨去女僕cafe但冇膽去
將佢腦內既FF寫到好似真咁
呃d傻仔以博取認同
宣洩下多年單身既寂寞
辛苦曬伯母啦

Btw冇圖鳩吹一堆野都有人信
咁我都可以話屌過伯母啦
唔洗去就算睇下個fb專頁都知樓主流到仆街

起完樓主底終於明
35歲多次表白失敗都仲努力去試
開親叫春po冇人理
得個少少人回你
今次作d膠野終於有人理樓主了
我會體諒樓主了

伏味濃

我話第一次去啫，無話係近排去喎

呢部唔撚係大電視啊？

呢杯唔撚係朱古力啊？

呢堆唔撚係野食啊？
飲品放題都係後期先搞咋！

呀叔我貴為知名KOL，如果今日去餐廳食飯，捩手就出包膠寫衰間餐廳，一早俾人認出嗰靚仔樣，再俾仇家落暗花出街幾十條老漢渣刀劈我啊！

我哋呢類為正義發聲、實事求是啲誠實人在外界吸仇值好大，為咗唔俾舖頭認出，份包膠係需要隔一段時間出，行內術語稱之為「過冷河」，意思指隔段時間等舖頭啲人無乜印象再出。

我宇城飛豁條命出嚟寫包膠，咁多年憑住「真」字屹立不倒，係呢區有邊嗰唔識我爆瘋宇嗰朵？

你可以唔使收返呢堆誹謗嘅言論，講到底都只不過係畜生嘅戲言，係絕對唔會傳入我寬大嘅心中。

清浩波

呢篇係我多年前寫既一篇食評
據說有十幾人睇完後都特登去感受屎的味道

2014年

宇某赤心相待，今良心被狗啃
邊撚個要質疑嘅一次過企哂出嚟，誰敢舉證我亦逐一辯駁
就算拖馬反枱都未撚淆過，我左手白卡、右手菜刀，佛來佛斬、魔來魔砍！

ching好波

2014你講黎托呀
依家轉曬新鋪同收費你知唔知呀
你根本全身疑點
你講既地址係新鋪
但內容係4年前人地剛開業既舊鋪先有既事？
舊鋪無錯係有野食有野飲
但地址唔係百老匯後面呀青
2018講2014既事
好波呀
我2014屌過樓主老母
夠膽今年魔法學園相見呀

撚狗咁撚
上面條友

如果篇野真係你多年前打都算合理
即係樓主偷左人地多年前既食皮扮自己有去過咁
無計啦樓主要求人關注

吹咩 我鍾意講2014 咪講2014囉
我又無講過今年去
係你懶醒先入為主以為今年去啫

人哋問我間舖係邊
我梗係答嗰新地址俾人啦
其他人望到有機會去架嘛
唔通答嗰舊地址fake鳩人哋咩
況且新舊地址都係 百老匯戲院附近
我咁答絕對無問題
每一個細節我都計算在內
問你服未

有啲人係都要叻唔切衝出嚟柒吓
係要俾我屌吓先安樂咁犯賤

認真到

你話我偷文咪俾啲證據出嚟囉
偷邊篇啊？拎出嚟睇吓？
咪撚借啲意笠水啊，係度一五一十講清楚

唔洗講咁多，夠膽今年魔法學園相見呀

To活係4年前不面對現實35肥宅大叔
未淆過不如出黎見面囉
樓豬咁威咁正直咩都唔驚嘛
歡迎出黎屌我呀油頭毒撚
你思想仲停留緊4年前定係
偷人4年前寫既野扮自己去過呀
等哥哥帶你見識世界
唔好活係過去啦
樓主35歲都溝唔到女又打算轉行
真係可憐
你老母4年前個閪比我插到鬆曬了

睇下樓主可以死撐幾耐呀
我樂意陪你癲嫁

拆我招牌？你夠料指控到我未去過兼偷文，我去魔園擺三圍和頭酒請哂咁多位手足賠罪又點話啊，再即興落街去彌敦道祼跑添啊！

反之，你無料就你擺酒賠罪兼祼跑

夠唔夠彊玩對賭啊？

等緊條撚樣覆我機
到時手足們和頭酒見

拿，留意番，係無啦啦有人話篇食皮係佢打先
我先質疑如果真係佢打咁你即係偷文
樓主實際上所謂証據都只係page都偷人地2014年既相
年中唔少人都話裸跑有邊個真係有做？
反正都會走數
實際少少魔園相認吧
樓主唔係唔夠膽嘛
建議樓主踏出房門睇下現實世界係點
2014過左好耐啦
4年冇出過門既你應該要呼吸下新鮮空氣

約戰段野好有十幾年前嘅feel

上面條友一定嬲到面都紅埋

毒撚扮mk
呢個post真係好撚正

up乜春啊你，人哋係呢嗰post觸景生情分享以前寫落嘅女僕cafe食評
邊隻字有提過抄文啊？你又想老屈其他人啊？

開頭大大聲話我抄文，依家就斯斯縮縮想拉其他人落水，
仲想扯開話題私底約我食飯挑機咁話？博 大 霧

你老屈我條數啊，同我係度一五一十計清楚先啊！
到時係魔園飲你餐和頭酒咪順便相認埋囉 屌你老母

我最多寬容大量免你祼跑喇

一個普通嘅膠post因為佢而生色不少

Ok依度當我睇錯
做錯事我會認呀
但睇番樓主以往作po紀錄
一時又2日前表白失敗 一時又十幾日前又表白失敗
唔知你走出傷痛未
我既疑點一直提出左
但樓豬既証據都只係偷人地相
亦都証明唔到樓主去過呀
踢爆完你先話咩唔係近排去
想講改左收費同飲品放題至少一年
要証明樓主真係去過我咪話魔園見囉
正常人會唔會無啦啦屎忽痕打番幾年前既感想
你依家上一上去睇下仲有冇意粉食？
你幾年前去過但仲記得咁清楚？
你咁毒我你女都唔想理你件35歲肥宅
出黎見人都唔敢
你話我屈錯你偷po我係魔園同你道歉呀
我做錯就會認嫁

娛樂下大家我柒下有咩所謂
睇唔過眼死肥宅係到死撐炸

仲唔係基利? 有間好撚鬼”鼠”既係果到開

4年冇出過門
今日老母逼我去體驗社會
第一次去旺角連鎖快餐店
間店唔大 得4-5枱
員工金毛素顏mk樣
同另一個正常樣
我一入黎就大叫「俺，參上！」
點知佢地唔係好受落
仲呆左唔識比反應
算數佢地唔識欣賞
間野有幾個大螢幕寫住數字
背景播埋d難聽mk歌
我一坐底大叫「侍應」
個金毛問我咩料
我話要杯薄荷朱古力特飲同唔知乜差意粉
佢就話「唔好意思先生，點餐要出去點」
我當堂得啖笑
竟然要本大爺出去點餐
仲要叫我先生
點完竟然仲要自己捧出去
條女完全冇服務
D野食難食到狗也不
求其拎d精蟲撈飯都好食過佢
我全日正係睇連登睇左幾粒鐘
番到去一定係連登寫臭間垃圾mk鋪

假膠遇著個癲既

咁無誠意嘅道歉我都係第一次見
避重就輕、斯斯縮縮幾句道歉之餘內文仲要一半係嘲諷梗我

咁就想走咗餐和頭酒啊？

係咁撚痴線

樓主都依家都冇答我疑問
想請你都難啦
幾時比到多d有力証據呀
等緊樓豬
比到自己影既相
要影到會員id呀
樓主加油呀

你弱智定文盲啊？
我一早話無影相

你指控我講大話
舉例話魔園無朱古力、無大電視
我咪去人哋FB攞證據俾你睇囉
仲特登cut埋人哋嗰專頁俾你
費時話啲相無醬油又指控我是旦貼啲相交貨啊

我費事幫可憐的樓豬引人關注了
樓豬影到相我先會回應
等住係魔園請樓主食飯

會然沒有海的地方好型
G持

問題係d相係4年前
証明唔到d咩
我拎下半島d相都可以話我去過
我拎樓豬老母張相都可以話我屌過
無影相根本你就理虧
由頭都尾都証明唔到自己有去
亦都搵唔到樓主形容既女仔
88啦樓主
要嘈上黎魔園嘈啦
不作回覆了
慢慢「俺，參上」啦
希望你搵到真愛

btw之前同男朋友去魔園食左個麵
番屋企柯到pk
樓豬你食完有無事

小二，花生

早幾年都同fd去過呢d女僕cafe
同d女僕傾下發現其實咪又係mk妹 只係貪人工高d就叫下你主人
死毒撚扯哂旗以為人地幾清純咪又係成日落club轉個頭比人執
同埋大把援交妹添 樓主可以大膽d問價架

抹黑，呢個完完全全係一個不實嘅指控，夠膽今年魔法學園相見

係我就